想帶女朋友周圍玩

係香港有無地方介紹
唔想拍拖變到咁悶 想留下唔同回憶

維記

百佳

馬灣，山頂步行徑，赤柱

博物館

黃金海岸，不過好撚多大陸人

好似親子活動比較多

十年不變

咁白泥睇日落點睇

睇日落好靚又有市集行
Thanks

留名

我都想知，成日行商場好悶

成日出旺角 商場又一式一樣

睇黎香港真係無地方好玩

呢個真

依家天氣涼已經多左選擇 夏天係室外留多陣都頂唔順

行下山去下郊外少啲人既地方係唔錯既選擇

plan緊去迪欣湖野餐順便去埋迪士尼玩一日

報班一齊整甜品蛋糕～女仔一定鐘意，而且有製成品，滿足下又可以打下卡

個d打卡景點去咗未？
西環碼頭 大館 行吓山

好少影相 加上我攝影技術有待改善
食下野都OK嘅

食野大把啦
食下d港女最愛pancake抹茶 周街都係
跟下d ig foodie去食

香港唔去郊區 其實真係得食野行街
我同另一半都唔鐘意行商場
就會真係行街 尖沙咀行去旺角 行下英皇道
一路傾計
前提要女方唔怕行

前題佢唔係港女 萬中無一
都會去食下街邊小食
怕佢無耐性 比較有人氣嘅店都排好耐

我都好鍾意拖住佢隻手慢慢行
講真去邊係其次 最重要係同佢一齊就得

大館 jccac pmq d2 西環碼頭 美荷樓 藍屋 三家村 西九海濱

jccac pmq d2真係第一次聽

Download Timable睇有咩節目
多到你去唔晒

整張九巴月票，乜鬼山旮旯位都去
黃石碼頭、堅尼地城、三聖、林村

Lm

我又唔覺得去食個d野就係好差個隻港女
都係個句 hk咁悶
就係野食個到叫做多款
唔係話肯唔肯配你食m記茶餐廳
但餐餐呢d你都悶啦

好多都伏到傻

黃金睇日落都好靚

大埔踩單車

似你個人悶

比你講中左

個apps都幾多野睇

去過就知伏到傻

大O

好多都收左錢做打手？

有伏有唔伏啦 唔好懶係小眾咁 揀啲大路嘢好多時都無死

樓主啲語氣好純潔 係咪啱啱拍拖

行下赤柱

一日應該唔夠時間又野餐又玩迪士尼喎

諗住去呢個

返屋企玩下煮飯仔算啦

我同條女拍拖一年基本上好多地方都行過晒，加上度度都好鬼多人，有時行到累又無咩地方坐，下下搭車又遠

所以話唔使plan咁多啦，係屋企一齊打下機，睇下電影，住下飯都開心既，一般黎講d女人都好懶，行得耐又嗌累，又唔中意早出街

行沙灘嗰面，係咖啡灣入，一路行去黃金，幾好嫁
但唔好周未，好撚多人

野餐
去唔同地方整唔同野食
又有得hea

無部車好難搞
落樓下屋村食下茶記咪算

報啲diy班一齊玩啦

搭單問, 有車去邊個郊區會比較好玩

去大坳門放風箏
佐敦谷野餐

其實拍左一年 佢係我初戀
依排反省左自己覺得平時都無帶佢出去玩

有冇純情巴絲覺得科學館、歷史博物館幾好行？

做幾次就悶啦

有全年證都係入去行下感受聖誕氣氛

咁又唔知，呢幾年個個星期六男朋友都帶我去郊外不知幾開心
重點係男朋友準備好食物，接送

土地問題 試過一次煮飯比佢食 大家係幾開心

留名學野

應該好少數

為左佢學緊車
大家住得遠 地鐵都要坐一個鐘

最好整個LIST分唔同類型
個個星期出去真係諗到頭都爆撚埋

係幾正，尖沙咀又方便
不過唔會去得密
遇到岩睇ge展覽就正

雞

睇得出巴打女錫女朋友，要一直幸福sweet

去下camp
好開心架

殯儀館

有行過,但起碼隔一年先會行一次
文化博物館(沙田)算係幾多野睇

學野

Weekend 1 白泥日落
Weekend 2 歷史博物館科學館尖沙咀食野打卡
Weekend 3 行大館PMQ荷里活道半山食野打卡
Weekend 4 沙田馬鞍山大圍踩單車
Weekend 5 上堂整蛋糕甜品中菜西菜
Weekend 6 行山入西貢行市集
Weekend 7 搵間出名cafe食野打卡再行街shopping
Weekend 8 行書店plan下旅行，對未來有幻想就拎啲金融書、親子書做題材
Weekend 9 睇musical或者話劇
Weekend 10 約埋朋友打乒乓球羽毛球

春天 行下山
秋天 郊遊
夏天 去沙灘
冬天 打邊爐、食煲仔飯順手行廟街

海洋公園迪士尼，冇必要就唔洗去

Weekdays 食普通野快餐店茶餐廳
一個月睇一兩套戲，睇完最緊要分享下大家感想人生觀溝通下
有電視劇岩就先一齊煲，唔好浪費時間

仲有間唔時俾啲小驚喜

LM

LM學野

屌返大陸玩咪得囉

行山

Thx! 前排先嘈完交
要慢慢修補返關係

好豐富
好多活動都唔洗點用錢 岩晒學生

自己諗啦
自然系既就去行山 大潭大澳果D
文青系就去D偽文青集中地咩大館D2PMQ
飲食系就搵間唔多人既店
就算係中上環都好 兩個人一千蚊左右食到你反肚都得

大把啦，錦田/石崗/大帽山，大尾篤/三門仔，流浮山/白泥/尖鼻咀，西貢周圍兜

先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

出海，塔門西貢

同 女 朋 友 去 離 島 玩 兩 日 好 冇？夜 晚 又 可 以 行 下 沙 灘，周 圍 游 下 咁，好 似 退 休 生 活 咁，chill

鹽田梓行個圈，打下卡又得

朝早上川龍飲早茶打下卡，之後睇場戲，再去下白泥睇日落

試過兩個人去鶴藪bbq同流水響行陣

川龍飲茶宜家朝早唔多人嗎?

去時鐘酒店

一個先去10點半泊好車(等左陣) ，唔算多人，d食物黎得快去得快。泊車唔一等泊起川龍前面空地，可以泊前少少，有個劃位停車場

lm

得閒可以去離島、近郊行下，睇下景傾下計，唔駛成日行商場睇一式一樣嘅野，間唔中去下長洲、南丫島、大澳、赤柱、西貢之類都幾好 嘉道理農場有動物睇下又學到啲平時唔會知嘅知識，呼吸下郊外空氣都幾好。仲有啲海濱靚景、沙灘睇日落睇夜景睇星星之類都幾浪漫。

中意郁動多啲就可以一齊去行山、溜冰、踩單車，跑下步或者打下羽毛球都唔錯，或者去啲工廈玩平衡車/VR game。靜態啲可以一齊去書店/圖書館打書釘睇下書，另外Board game都係唔錯嘅選擇，幾十蚊就可以hea好幾個鐘

想行但又唔想街商場，當然唔少得博物館，一齊睇下野學下野行下9up下又一日 仲有展覽，可以留意下有咩有興趣嘅展覽入去行個圈 之後仲可以坐天星小輪吹海風去尖沙咀行下海濱。

中意食嘅可以野餐、BBQ，一邊食一邊傾計放鬆下。之前男朋友帶我去BBQ仲要揀個要行一段山路嘅燒烤場，可以消耗下先擦餐勁

仲有啲都幾得意，例如一齊去摘士多啤梨、睇下花海，book間有廚房嘅party room煮下飯仔（或者喺屋企）。仲可以去下AIA、海洋公園、迪士尼，不過實好多人

有時間咪煮下 好過出街

有時真係覺得出街好貴

去黑暗中對話體驗，有情侶tour

仲有去南生圍同superpark跳彈床玩下室內運動遊戲 仲有去游水、釣魚
其實只要大家一齊，就算得個行字，或者只係靜靜地坐埋一齊hea都已經好sweet 如果一定要去玩，咪去啲平時唔會去嘅地方，平時住九龍就去港島新界行下，幾乎樣樣野都係新鮮、特別嘅

如果想去戶外香港好多地方都可以，加上而家天氣唔凍唔熱

去塔門野餐

乜野系女友黎先?山系?文青系?MK系?定還是臭系?

已bookmark
上面依堆應該夠玩幾個月 好多都未做過

秋天去郊外實超舒服 之前佢話想去bbq岩晒
野餐諗住自己準備埋食物 當比個小驚喜

簡簡單單一餐飯都幾舊水

比較好動算係咩系

要分玩咩運動

我同我女朋友都係做開水上運動 都間唔中租架獨木舟去出下海
或者游水 etc

平日好動定床上好動先?前者係運動系,後者係淫系.

喺屋企最好玩

荔枝山莊

大家會同女友傾咩多

佢諗啦 比錢果個仲要諗撚埋 要唔要請埋佢食殘廢餐呀

會換主題
之前有電影主題

其實放假喺屋企攬埋一齊訓到自然醒已經好滿足
利申 同居，已經諗唔到仲有咩地方好去 黎緊見天氣涼爽可能帶佢去西九海濱野餐

又臭又多蚊 冇野睇

可以日見夜見好正

行山，行水塘，行大學，行屋邨，沿地鐵線行
不過唔好阻到人

迪欣湖

認真，帶佢多啲去旅行好過香港周圍玩

堅尼地城都叫山旮旯?
師兄住開邊?

迪欣湖係靚， 不過好多蟻。
試過有次誤踩蟻竇

琴日渣左架車入去。唔覺得真係好好去

時鐘酒店

東坪洲

愉景灣幾正

仲有做左啲咩？

晏就3點幾係元朗食左個all day breakfast
之後渣車入去大約五點鐘啦，途中好鬼多人出出入入
又好多人行山，所以都差唔多用左45分鐘入去
去到影下相等5點九落山。
尻行到六點上車走人，出番去都7點
再plan dinner 係好撚無聊下
香港地真係太細

呢個正
不過坐船時間多過行

有車可以帶女朋友周圍去

香港人太多 就算四圍去都好多人

就算長洲平日一樣咁多人 香港太細

玩行山徑其實都有排你玩

商場個d就不了
個個都一鳩樣

無車出返市區分分鐘8點

你又做咩鳩呀

有車都唔覺有地方去

呢個真
有無人知有無地方露營可以泊架車係側邊

您個名咁似高登個陣既絲打

高登唔係呢個名

我以為係你

住東九，甚少過海

呢幅係 域多利殮房再向西行的公園影

不過，你本身無禁忌先會去
富富邨瀑布等

想知加一
有車都冇地方去
半年差唔多乜嘢去得嘅都去過

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

好彩我同女朋友都好行得 特別係佢shopping果陣
試過幾次佢為左搵對鞋同格價行左幾個鍾
興趣都係人夾人姐 可以慢慢發掘共同興趣

蚺蛇灣露營
十年前去過，啲星星大到可以摘到咁
好似鑽石好靚

香港其實有好多地方去 只係要睇下另一半肯唔肯同你去架姐

我屋企 我唔介意你地扑野 最緊要我有份睇親就夠

玩攀石

想有女朋友先

比心機

想同下男朋友周圍去
雖然同佢做乜野都好開心
不過好怕佢覺得我悶

同你岩岩相反

HQueen’s

點解相反
見你諗既應該同我一樣架？

做你女朋友一定好幸福

多謝